屌屌屌屌屌差佬捉泊車咪算囉捉埋我紅燈過馬路

港島每個街口都有人伏
食屎啦正苦捉9我呢d小市民

咁慘

係灣仔落車買支水都硬食咗張

呢排捉得咁緊就泊車場啦

捉賊又唔見你咁叻

係仲要話不予警告扮撚哂野

猶差真係

睇新聞啦
仲on99衝埋去死

好彩今日我唔渣車
叫人車我去灣仔

你自己犯法仲聲大夾惡
見到好人就睇路等吓啦

Agree

差佬好人

直必?

貴過的士來回好多

做咩叫我

有無手足今日瀬野

今日行行下瀨左舊屎跌左係地下 比人罰左千五

係咪著緊制服先？係嘅話你都過係你戇鳩